瞓得太耐好頭暈

又差唔多夠鐘瞓多日諗緊要唔要落街買熱嘢食 好唔舒服

打個飛機先

訓到頭痛